你班友成日騷擾太古廣場攪到比高登仔串啦

PP遲早忍唔住煩到割蓆

PP租金咁貴，商戶反管理處屌到仆街都似

認真 唔好成日騷擾太古廣場

你同班政棍，左膠講